男子中刀嗌救命 倒卧沙田坳道血泊中

雲山沙田坳邨對開的沙田坳道，中午12時12分，一名男子駕駛黑色保時捷四驅車到埗，停泊路邊後落車準備步行上山。突然手機響起，他甫接聽，即撲出兩名持刀大漢從後施襲。事主手、背部及小腿中多刀，其中小腿傷口血流如注，他受傷倒地，兇徒逞兇後即跳上自備私家車逃去。據報，傷者曾經大叫救命，當時數名休班懲教署職員路經，見狀後協助替傷者急救，事主稍後送往伊利沙伯醫院救治，據悉，事主為商人。

約半小時後，警方在竹園的獅子山郊野公園附近，發現一輛被燒毀的凌志私家車，不排除是兇徒棄車放火，毀屍滅迹，現正封鎖調查。

痴線
日光日白都斬人